\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\vspace*{1cm}
		
		\includegraphics[width=0.3\textwidth]{logo_ucv.jpg}
		\vspace*{0.5cm}
		
		\large
		Universidad Central de Venezuela\\
		Facultad de Ciencias\\
		Escuela de Computación\\
		
		\vspace*{1.5cm}
		
		\Huge
		Desarrollo de un generador de objetos de aprendizaje
		
		\vfill
		
		\begin{tabular}{r l l}
			\textbf{Autores:} & \autorUno & \autorDos \\
			\textbf{Tutor:} & \tutor \\
			\textbf{Fecha:} & \fecha
		\end{tabular}
		
		
			
		
	\end{center}
\end{titlepage}